{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022438",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10048781",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 아이섬 애견동반 풀 글램핑"
    },
    "text": "私たちだけのプライベート空間である加平アイ島愛犬同伴のプールビラグランピングペンションは、ゆったりとした宿泊空間と個別温水プールを提供しています。 ペットの入室は10kg以上は不可能であり、ペットと一緒に無料イベントを実施しています。 訪問者は外観と内部施設がよく管理されていて案内体系が良いとレビューしました。 個人プールもおすすめで、愛犬と一緒にも快適な環境を提供します。 宿は清潔で清潔なサービスを提供し、宿泊をやり直す意向があるそうです。 宿ではプールを翌日利用できない点が残念でしたが、宿は全体的にきれいでプールも良いという評価を受けました。 寝具もきれいでバーベキューも美味しく焼いて食べられたという肯定的な意見もありました。 その他の事項としては、個別バーベキューの使用可能時間、価格、ヒーターの使用可能可否、プールの運営期間と利用時間などが案内されています。 ビームプロジェクターも設置されており、様々なコンテンツを大型画面で楽しむことができます。 ペットは追加料金が発生し、10kg以下に限り2匹まで同伴可能です。 駐車場が利用可能で、ペンションの前には渓谷があって楽しめます。 キャンプファイアンの薪を使用でき、渓谷でのペンションを楽しむこともできます。 インフォメーションがあるので、現代の造形美術作品も鑑賞できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "加平アイ島愛犬同伴のプールビラグランピングペンションは、ゆったりとした宿泊空間と個別温水プールを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットの入室は10kg以上は不可能ですが、ペットと一緒に無料イベントを実施しています。"
        },
        {
            "question": "宿の外観と内部施設はどうですか？",
            "answer": "訪問者は外観と内部施設がよく管理されていて案内体系が良いとレビューしました。"
        },
        {
            "question": "個別温水プールはどのようなものですか？",
            "answer": "個別温水プールは宿泊者のプライベート空間として提供され、愛犬と一緒にも快適な環境を提供します。"
        },
        {
            "question": "宿はどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "宿は清潔で清潔なサービスを提供し、宿泊をやり直す意向があります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "宿ではプールを翌日利用できない点が残念ですが、宿は全体的にきれいでプールも良いという評価を受けました。"
        },
        {
            "question": "寝具やバーベキューはどうですか？",
            "answer": "寝具もきれいでバーベキューも美味しく焼いて食べられたという肯定的な意見もありました。"
        },
        {
            "question": "その他の注意事項はありますか？",
            "answer": "その他の事項としては、個別バーベキューの使用可能時間、価格、ヒーターの使用可能可否、プールの運営期間と利用時間などが案内されています。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "ビームプロジェクターも設置されており、様々なコンテンツを大型画面で楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ペットは何匹まで同伴できますか？",
            "answer": "ペットは追加料金が発生し、10kg以下に限り2匹まで同伴することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場が利用可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にどのような自然がありますか？",
            "answer": "ペンションの前には渓谷があり、キャンプファイアンの薪を使用して渓谷でペンションを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "どのような情報がありますか？",
            "answer": "インフォメーションがあるので、現代の造形美術作品も鑑賞できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 558
    }
}